認真, 費查被嚴重低估, 如果佢條腸無事應該成係偉大球員

證據

Sir Alex Ferguson has hailed Darren Fletcher as "phenomenal" after the West Bromwich Albion midfielder made his 300th Premier League appearance.

費查lucas song mikel
四大低估防中

真

樓主洗唔洗咁嬲

無嬲 我食花生 但講真 當年打機成日用佢 覺得幾好用 係衰在條腸有事

正確答案係
Anderson Lucas denilson ramires
Big4 巴西四大中場

廢物
返屋企痾爛屎

打機曼聯堆中場廢到

普巴吊打晒

系

Ramires 其實唔係咁差
song 未過巴塞之前 弱化版韋拉咁wor
費查 未大病之前 最多都係神軒以前既水平
盧卡斯 未大傷前 踢防中 都叫不過不失

安達臣 神丹就真心廢

實用過班水貨先